poly 打緊仗啊 成個熱門都係其他post 你地做乜鳩

要人 要裝 要魔法 要哨
要上熱門

乜都要啊

最緊要係人

連登嘅冷氣軍師，想幫手又冇得發夢嘅，
唔該幫手上Twitter，Reddit幫手！

前線搏晒老命同班警甴對抗，
你哋唔係連撳幾個掣都懶呀嘛？

Retweet + Like + Reply
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
美國議員繼續為香港發聲，大家快啲去回應支持啦～

！！！提出法案嘅Marco Rubio話有好消息！！！

！！！Dick Durbin促請Leader McConnell 就法案進行投票！！！

！！Marsha Blackburn 繼續撐香港

！！Rick Scott鬧黨媒冷血

！！眾議院Jim McGovern話唔好各打五十大板

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
更加多嘅任務可以去 /task 做任務。
admin團隊會持續更新任務列表。

Poly 已成condom

推

連登咩事啊? 推同要人啊

推 poly要人

人啊

屌你 要人啊

新聞睇好平靜

Poly

推呀

認真 要推就一個post都夠
Poly起碼十幾個post 想點推法

Push

推啦！！ 要人要資源

點解新聞仲未報導

請救救poly手足 幫唔到佢哋守 都幫佢哋撤啊

［突發］Poly集中討論

推呢個啦 唔好亂鳩咁黎

HELP HELP HELP
HELP HELP HELP
HELP HELP HELP

Save poly please

推到頂

咪就係！！ polyu戰事好緊急啊

push

P

Nola

推呀 救埋土呀

推 有冇Live?

Now淨係影住紅隧

要人啊

要人

幫你推 !

推啊！！！！

Push!!!

幫手

PISH

tuiiiii

停課果D中學生去咗邊呀?

習曱甴

‼️Poly 唔夠人
‼️Poly 急要人
‼️Poly就快守唔住‼️

Share 出去pls

中大緊要 但poly就收皮

理大幫守

pushhh

pish

POLYU 入面既CNC 生產線, 造武器係8大院校入面最容易最齊全

甴近平

Pushhhhhh

情況如何

推推推推

推 推 推 推 推

推 推 推

Poly live

要人呀！！

仲未打
不過差唔多架啦

要人要裝 乜都要

tui

推！
點解冇live講

人呢

等多D人睇到

ok

圖都少係咩事

推推先

屌
點解now影黎影去都係呢個畫面

轉有線

請大家再諗返轉頭。
777 淋病在上海突然被曱近砰私會，然後係北京再接受韓正訓話，你估777淋病被指派什麼任務？

之後，暴警除了更瘋外，係全方位攻擊香港四所大學！

根據昨晚余大狀個禁制令陳詞，攻打 CUHK 起因如下：

有市民在天橋掉物件落公路，警賊就借此為理由，進入 CUHK，結果係拉唔到佢地講既疑人。
然後班暴警一直守住條橋，又市民用雷射筆射啲暴警，班喪家狗又是這樣借故強攻 CUHK。

其實，大學可以全部先撤出，等下週日既投票結果，睇下200多萬人既意願。

推！！！

推！

Poly group

831